有冇人因為男朋友打機而分手

明明佢考完DSE都日日係屋企(無番工)，由朝打到晚，打左成2個月都係銅5，打咩春…唔出街都算，每日whatsapp唔超過15分鐘咁少，仲要係講隻game攻防走位，頂。我只係想每日有30分鐘傾whatsapp都好(除game既話題)，好過份咩？感覺同單身無分別

絲打 pm me

pmed 帶你上鑽串你男友

銅五就分手啦

連登都冇PM

銅五

菁英求TG

隻GAME都唔知玩咩
唔洗求TG

銅5不如唔好玩

跟我走

一係你假膠
一係你條仔無朋友
揾個金5開新ac 雙排都銀排啦
利申：少玩 銀牌

銅5分手啦

利伸 銀5

打咗兩個月都銅5，可吾可以教下我點做到

以前好沉迷
依家愈玩愈悶
利申：白金

吾你老母
字都唔識打
學下打字先

好叻呀你，吾可以教你呀
吾打左幾日上左大師，吾洗唔洗教你呀
吾你老母呀，死返5p啦

btw我都唔差 銅3

垃圾5p真係好ON99

學咗十幾年中文字都唔撚識寫，可唔可以教下我點做到

試下陪佢一齊打囉
識個女frd陪男友打結果打得仲癲過條仔上晒癮咁
不過如果你陪佢打機而佢嫌你廢發脾氣嘅話
分得

唔中意打機wo但係

隻game玩到悶 利申 白金 而家間唔中玩下就算